地板油巴打揮手區！！

無論咩環境都地板油，果下推背快感好撚正！

踩極都唔去揮手區

上橋上斜2波一啖大油爆出去，一口氣過3部的士2部私家車，呢種感覺超爽皮

地板油同推背冇必然關係

地板mk

Nissan CVT 七人車
地板油之後兩秒先開始比返些少反應
都係行70km/h

6千轉

Tesla 開 insane mode

有冇地板谷？

nismo

唔洗insane mode
剩雙摩打都夠爆人幾條街
尤其係上緊大斜

90D 車主

重緊要爆完唔會又要俾錢入油

最平幾錢，tesla

地板油都唔係好行得郁

咩車

轉數6000轉
不過唔撚郁

要去到9000轉先發揮到引擎既真正實力